班狗忙緊其他野就無晒自殺

點解既

無晒浮屍

無晒跳樓

無人提？

2019.12.30 17:20
警方表示，死者為29歲姓潘男子，其家人於12月26日報案指他於沙田區失蹤。警方稱現場沒有撿獲遺書，初步調查後相信事件沒有可疑，其死因有待驗屍後確定。

係喎

屌佢啦

最後一隻字出賣左你啦

Yes sir

Morning sir

Hi死黑警
祝你早中肺炎
記得唔好帶口罩呀

lm 關注

人呢